吓？ 有高能雷射槍都放人 點做嘢架

垃圾 煲大佢
------------------
全民文宣
有airdrop airdrop
有影印機印文宣
有memo紙寫連儂牆
有手有腳派傳單

放咗當無事？
大把嘢同你玩！

#我撚緊貓

咪係
明眼人都知一定係用黎射眼啦
咁都放人
成十支咁多放返出黎仲得了

高調放人可恥